教你如何陰9警察再不停屌9佢

雖然明知個呀叔係明玩野,但後半段睇得好爽

把聲好似alan wong，前黑警

係，好似賭錢賭到破產比人革扯，然後中左六合彩，之後決心玩d 黑警

其實醉駕又真係仆街黎 , 仆街 vs 仆街

係佢黎佢FB都有POST片,仲認左係醉駕,CLS

笑撚到仆街

個黑警衝出黎咁有氣勢

講唔夠兩句即刻啞撚左

不准錄影

佢好似好熟d法例咁 撚死d警犬

傳奇人物

push

兇普通人就叻，一遇到識少少法律就潛哂
岳少FB好多撚狗片

惡人自有惡人磨

有隻白狗係度。吠兩聲搏一搏可能搏到條傷心柴番黎呢

E個我唔明WO,點解佢個牌係廢,佢用咩理據黎撚9 D黑警

睇到好爽

法律真係想知多d

不准錄影依個規定係黑警自己僭建出黎，冇法律效力
就算你照錄影佢都冇權阻止或者拘捕你

好撚正

好撚好笑

破產比人革走又咁岩中埋六合彩。個機率係幾多？。

我覺得似係白行唔掂轉去行黑姐

個條笠水狗唔夠講柒到

笑撚死

好撚爽 聽到後半段

後半part好撚正

個牌只係勸你唔好錄，廢既

佢FB有段回應，幾有參考價值：
其實黑警最叻就係大聲當係法例，例如片段中有個黑警話”你再唔合作就鎖住你”，又例如另一名黑警話”呢度唔準錄影”，佢地成日只係得把聲，大部分黑警其實唔熟法例的，因為佢地一向習慣砌生豬肉然後返到差館先慢慢作故仔，總之大家記住我地而家每人手上部電話，一接觸黑警就立即開錄影，咁佢地就驚左你，因為佢地本身無料的，如果跟正法例做佢地唔識的

警署報案室

警署報案室有列明不准拍攝，陸偉雄指，若市民在報案室或一些列明「不准拍攝」的私人地方拍照，只要不是惡意偷拍，一般不會觸犯法例，多數只會被勸喻停止有關行為。

有冇多d片睇

Fb 係咩

facebook。。

我諗佢意思係當時人嘅fb名

欺善怕惡

Alan Wong

點解無啦啦有錢收

保釋金

認真一問
當人地一講話再唔合作就拉你，咁點算？
事實上咩都無做
唔通繼續講野就拉人？

上次睇片有個律師幫學生時都係比人話再阻差辦公就拉

但佢只係係隔離提醒學生有權唔答

以後比人查證，即刻拎部電話出來開cam影樣同number再慢慢屌等隻狗暴走，一暴走就投訴陰9佢。

明影

有冇睇哂 冇醉駕

無錯
呢個Alan Wong都唔係咩好人
但真係一物治一物
做過警察熟悉晒警隊運作
知道警察有咩係做得
有咩只係靠嚇扮惡其實得個樣
連最驚係乜佢都一清二楚
佢以前當差應該都成日俾人屌
但因為無辱警罪所以只可以啞忍
依家用返呢招對付返黑警
就係知道黑警無得反擊
佢可以咁寸
相信佢係好清楚黑警係對付唔到有錢佬
佢令自己變成以前當差嗰陣無辦法對付到嘅嗰類人

根本係玩野
想浪費警力

好精彩

拍住片，問請禁點阻到佢，唔好做佢話阻到佢的野，不過如果佢講的野唔合理就唔使理，種之一定到定要拍片最好直播住即時網上有backup

好抵死

呢個資訊好有用
推

推

學到野, 推到黑警仆街
黑警冇一個係無辜

lm

推啊

自膠 好似係有超標

撚狗撚到咁真系大快人心 好撚爽

算啦 一般市民無權無勢點敢咁玩
黑驚的你入後巷整包粉比你都一身蟻
一般人到時口窒窒咁 一開口露哂底
比人玩番轉頭就有份

都唔好忘記AO刀手

佢真係熟警隊SOP
之前有段都係玩野，即刻係條馬路中心停車叫個女警開file 投訴個白衫個女警應該新人，完全比佢條撚樣lead住

警署入面個段真係世界級
所以話啲狗對住鏡頭就縮 如果條友冇錄影應該死撚梗

Link?

撚狗撚到

成班連登仔助長偷片狗賺錢

個段係邊?? 幾耐之前

想睇

求片

撚狗撚得好正

正到

即係差館可以錄嘢？

但係佢地可以任打人都無後患仲有狗官讚

仲講緊呢個故仔

呢條?

咁IG 係咩

我知你咩料

alan wong 好似中左2次六仔

要好好教訓個女警犬

其實文宣組應該要整依d圖周街派

拍片一定幫到自己

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

Alan wong 自己手車都亂鳩咁嚟架啦 不過撚狗係有一手 至少夠惡熟例

精彩

有錢到去日本去到好似去旺角咁

係呀係依條 撚到條女警

佢係指出幾樣嘢：
一、大部份警察都唔熟法例，因為真係熟就去做律師而唔係做警察，好多人笑黑警係偽進仔，事實上好多警察真係不學無術嘅社會渣滓嚟，得把死人聲嚇市民。
二、建基於以上呢個事實，所以唔好黑警講乜就信乜，黑警做嘢係求鳩其，因為佢都唔熟法律，好多時做嘢都係靠估，同事做佢又戆鳩鳩跟住一齊做（七警都係咁樣先衰咗），呢樣嘢以前好多巴打都講過，記熟一啲保障自己嘅條例，受到黑警無理拘捕都識保護自己，記住對方話就話係執法者，實情係同普通打工仔一樣，好多時都唔知自己做緊乜，戆柒柒又一Day。
三、事事影低做證據好緊要，呢樣嘢係合法而可以保障到自己權益。

好爽 多謝

女警好撚正

我諗作為香港市民真係要搵時間讀下保陣自己既法例

我可以！

有錢＋熟警例 就可以

拒吹波波衰老妨
大家記住學佢

本身市民就有權拒絕合作。
大不了佢屈你有可疑拉你返去坐48個鐘，但係正常情況下唔會咁做。你好人好姐佢拉你返去，點同上司交代？

至於阻差辦公，唔係差佬講下就係，要入你罪就要上庭。
當然，用得呢個理由黎拉你，都準備好屈你架喇。
你拍定片做證據，個官唔係傻，一睇片就知咩事。
而班黑警亦好清楚如果事主有片，自己實仆街。所以你見平時d爛仔串兩句，就俾差佬又打又拉又鎖；但係拎住電話拍片嗰時，班差佬就企定定俾人屌，嬲到爆都唔會亂黎。

講真
毅進仔識法律就唔係毅進仔啦
成日up條法例出黎之後就自己作野

好撚癲

好撚治癒

想問下
如果警犬搜你身
你係咪有權唔比佢搜 或者有時間就話返警局先搜

Alan Wong
追蹤 · 6月17日 ·

請廣傳

警務處長又誤導
佢話就算定性左係暴動，只係你係無份使用暴力就唔會有罪，但事實根據法例，只要你當時係在場，就算無用暴力，集結的人也即屬集結暴動的(因為黑警可以話你地有共同目的)

我2009年離開警隊(當時警隊還未係黑警)，所以我對法例都有一定認識的

問題而家佢地應該直接打撚爛你部電話
你同樣吹佢地唔脹
所以唔好錄影
直頭話係開live

屌你開live我就真係唔信佢敢郁你

CLS

好耐冇見呢條友既消息

閱讀此題目全部內容
返回題目目錄
列印
轉寄
首頁題目警察及罪案警察的權力在甚麼情況下，警務人員可以在公眾地方截停及向我進行搜身？
-- 請選擇 --
2. 在甚麼情況下，警務人員可以在公眾地方截停及向我進行搜身？
正如之前的問答所述，警務人員可以截停任何形跡可疑的人。除截停及查問外，警務人員如發現有任何可能會危害到他們的物品，也可以向該人進行搜身。

根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警務人員如合理地懷疑某個人已經犯罪、或即將犯罪、或有意圖犯罪，便可截停該人。警務人員可要求該人出示身分證或護照，亦可當場把該人扣留一段合理時間以作出查問。警務人員也可以向該人搜查任何有調查價值的物品。在此情況下，警務人員的合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷，例如某人在珠寶店外慌張地等候並手持刀子，便可令警員有合理懷疑。

無論警務人員根據《警隊條例》（第232章）第54(1)條還是第54(2)條行使搜查某人的權力，警務人員都無權檢取在被搜查人士身上發現的任何物品。

警方如有合理懷疑在任何車輛內，藏有偷竊或非法得來的物品，便有權截停、搜查及扣留該車輛（《警隊條例》第55條）。

當警方有相當理由相信，任何地方經已進行 / 正在進行 / 即將進行非法集會或暴亂，以及有人曾使用 / 可能使用武器，警方可以在鄰近現場的任何公眾地方截停及搜查任何人士，以確定該人是否干犯相關罪行（《公安條例》（第245章）第33(6)條）。

警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

根據《警隊條例》 第50(6)條，警務人員可以向任何被捕人士進行搜查，並撿走任何有調查價值的物品。

係可以要求返警局先搜
但都係嗰句
第一時間開電話錄影
黑警無嘢影住真係會亂嚟
拍低成個過程保障自己係絕對合法
啲黑警見影低咗自己個樣
做嘢都唔敢太離譜

其實嗰啲咩不准錄影 即係其實比唔比錄 同埋影到人唔驚侵犯肖像權？
利申：唔識法律

即係話 比人抄哂牌個D
3 5 7年後都可以捉你

你講你開live佢地都唔知啦
唔通行埋過黎望咩

其實你唔講
佢係分唔到你開LIVE定錄影緊
人類只要係無蒙面嘅狀態
一發現俾鏡頭影緊自己個樣
心理上就會出現恐懼同不安

香港邊有肖像權

呢條片好撚煩睇咗3分鐘頂唔撚順就放棄了

塞包粉俾佢咪仆街

香港無肖像權
2015年試過有黑警警告城大學生
唔好再影自己
因為會違反肖像權
搞到好多人笑香港警察無知

現場直播直接up左上網
冇得比班友整撚爛你部電話嘛
到時成team人話你自己整爛真係冇計

不過醉駕都係仆街架啦

佢冇拒絕
佢一直都有講佢唔舒服 不過可以俾佢試下
好識玩

身為前警員加暴發戶
唔會係善男信女啦
不過佢係提醒咗好多人
黑警好多時執法係亂嚟同唔熟例

好多有用資料
1. 冇辱警罪,行過可以屌鳩佢
2. 張”禁止拍攝”冇法律效力,可以照拍
3. D狗成日作d法例大鳩人

把聲

收到 咁其實咩情況唔比錄影

先生有咩幫到你

大推 要廣傳等人唔好怕黑狗惡兩野怕晒佢地

做狗為左份糧姐
依家佢上晒岸,洗鳩仲打份吃力不討好既工咩

個個唔係白衫，係朱柴
即高級警員
做夠十幾年自動有

互相學習和提升
與其x班廢中
不如睇表演，抄個心法再變招黎玩

嘩
之前先有三個EU衰咗一鑊
涉嫌插贓落個犯身上
結果俾人反告妨礙司法公正
依家仲審緊
邊仲有黑警夠膽咁玩法？
衰老妨無刑期上限
唔止無得當差
分分鐘一坐坐十幾年
俾着你當差夠唔夠膽咁做

有無丫 你係咪幫先

好爽衝出黎博屌

黑警我屌你老母

大把公務員都唔會熟例
所以好多時其實自身權益係比人侵害左
不過黑警靠嚇就真

[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部

入臭格前沒收電話咪無得錄囉（唔希望有巴打會入）
其他一般情況你都可以錄影
除非你影啲犯法嘢啦
例如有啲休班警咪好鍾意影女仔裙底
呢啲當然唔得啦
正常合法錄影係人權嚟

之前同個CID吹水傾計
佢自己都話警隊最多就係文盲同埋癲佬

一時記錯

無拒絕，佢係想合作，但強調身體不適

身體不適真係magic word

禁示拍攝應該係同啲狗講 pgo
狗唔拍得 其他人得

好正

好想一路屌佢一路要佢講 先生~有冇野幫到你~

依d狗招最多對付老散
速龍小隊個班有飛虎 唔出得樣同編號 你未舉電話已經一邊叫冷靜一邊係咁扑你

個牌係比內部人睇，市民冇需要跟，只不過大家睇睇下以為規律黎

入臭格係咪即係佢話拘捕你？

以前速龍有出樣有出編號㗎

最後再bin多次屍
不準錄影喎 唉

有班速龍小隊 對鞋唔同…
有人話個班team 平時係唔可以見樣（未fact check）

有閪用咩,陣間幾個著背心冇number既黑警行埋黎話你唔合作一手打爆你部機,之外你可以點做?

投訴?
冇number wo

擺上網?
你隨手碌下facebook都見到幾個唔比委任證既黑警啦,夠有哂樣有哂片

隨非你比佢捉左返去先再拍啦,唔係有撚用

個女警幾正

睇佢FB好似好有錢
真係中六合彩定撈偏..

有無PART 2

不准錄影但我就錄影 點呀

好撚正呀最後果後 係咁屌班狗老母屌到佢地出唔到聲

可以玩到咁，直頭係高幾十班嘅極丑惡

有冇條女警ig

用bno經大陸轉機返香港 (本身都唔想

無穿無爛

條撚屌出黎 又俾人屌返入去

睇到好撚爽

有冇link

好撚爽

個女警

可以要求入醫院驗傷，拎份全身無傷嘅驗傷報告，如果入臭格佢真係打你，咁你可以一出返嚟再去醫院驗傷，投訴警察打人

利申：唔知係咪真，記得睇過被捕須知有咁講

可唔可以直播佢地？

如果狗話你 阻差辦公/遊蕩 懷疑你某d罪
要落你手扣 可以點反擊

警隊需要多d 賭錢賭到破產比人革扯嘅人

佢facebook都幾好笑

好L 正 A_A

驗血無事呀!

咁佢可唔可以用肖像權拉你

香港冇肖像權呢樣野的

咁出入境果時話唔可以錄影係咪法例？

證明咗唔係無正常人做警察
而係正常, 忍撚夠一味靠包庇一味靠嚇嘅人
一早就辭晒職唔撚做.
屌到入撚晒肉. 呢啲真係要學下嘢
成日話欺凌欺凌, 黑警就真係成日用啲假嘅條例嚟欺凌市民

我覺得都唔係
只係個地方嘅regulation
真係有事比人屈時, 都要拎手機影證據
出入境呢啲位好易老屈做你

即刻同我開個RM

佢一定係超左標開頭先唔驗
佢搞咁多嘢就係要拖時間等啲酒精散
啲酒精散左驗血咪冇事囉

其實咩叫RM

驗唔到唔等如無飲酒揸車
飲酒駕駛都係仆街黎

阻差辦工同遊盪罪，佢要落charge根本好難，你無咩特別佢根本唔敢落你手扣，落得你手扣就開硬file，佢比人屌硬

唯獨要屌佢老母 就有機會比佢煩公眾地方行為不檢，依個機率係非常非常低，但理論上好似可行，見個條例太唔清晰

支持

佢冇飲酒 即刻吹波仔
驗到冇超標就即刻放人啦
飲酒揸車正仆街

有d警察會搶電話

《警察通例》規定，警務人員在以下情況才可以使用手銬：
（一） 確保有可能逃走的人的安全，和受到控制；或
（二） 保護自己或其他人，包括被約制者，免受傷害。
根據《警察通例》，被捕者有可能逃走時，才會被帶上手銬。使用手銬特別適用於戶外地方，例如在建築地盤，因為被捕的非法勞工往往嘗試逃走。

平時就可以咁玩
成班狗屈你其他野

RN, report number

酒精係人體代謝嘅時間有十幾個鐘，準過吹波仔，血液都驗唔出，咁姐係冇飲過啦

屌d小朋友真係唔撚識架喎，驗血點解仲會用係因為可以驗到至少六個鐘頭內有無超標，如果真係咁大漏洞呈唔到堂一早就廢左啦，用下個死人腦

佢玩到咁串超0.1都落左簿啦
不過真係學到野，唔單止錄影，好多野都玩得，無法律效力

痴線，咁好運

佢架林寶係咪仲係05年款

你一拎部cam出嚟佢地就會收儉好多

總有啲差佬要你入後巷搜 話咩大街大巷唔好睇
你就要同佢講「阿sir你行得正企得正怕咩喺條街被人睇搜身」

Push

佢有嘗試，但以身體不適為由做唔到。
拍片既作用就係係呢到。

後半正D 係咁屌鳩D撚屌

快簽

真

嚟呀嚟呀，我試下吹

女警把聲有d 似stephy

條友真人好撚型

我認真一答，小市民就唔好試啦，班黑警點解會咁驚唔係因為你熟法律佢唔熟，而係因為佢知道你有能力撚到佢好多手尾，例如你好有錢，你係議員係律師，佢地更係唔會咁蠢𢲡屎上身，咪唯有忍咗去。
你係普通人就唔好啦，班狗無性，屈死你

老母係咩? -> 生咗仔既女人
你老母係咩? -> 我老母咪我老母，唔通係你老豆呀

問人嘢冇咗subject差好遠

你自己上佢FB睇,佢都話當日吹完細機超晒標，要吹大機
點會無飲酒呀佢應該係用左D方法極速散左D酒精

我覺得佢係要撚狗，含完啖酒吐咗冇飲落去

本來呢d 一般市民會好反感，但而家睇會變好爽

嘩 個毅進仔柒撚到啊
叫人唔比錄影 想大鳩人
點知比人屌返轉頭

咁能大舊無乜效率

係咪佢黎

好撚有型呀叔

屌唔好玩啦可能飲咗啲 磨時間飲下水 去埋醫院再吹咪咩事都冇 警察都吹唔脹

點解個個都聽得清
成班畜喺度大聲吠叫 聽到頭都痛
聽左幾分鐘頂唔順

你老母你住圖書館架?

佢前警察識程序同有錢先有得咁玩

佢17年出左幾個post講明自己唔係比人炒

係發左達先玩野玩到唔做 有晒信證明好詳盡

仲話臨尾有個上司想扮好人錄佢音比佢識穿左

雖然睇到好痛快，但條友本來都係仆街黎，賣料狗呃鳩人

呢段經典係咪都係出自alan wong？

原來呃人嘅

錄影果到好撚型

Lm

我屌你老味笑撚到我

5毛來了

報案室果條柒頭黑警笑撚死
衝完出黎跟住柒坐走

連ALAN WONG 都大和解

理撚得佢，總之佢撚啲差佬撚得過癮咪得囉
鬼打鬼最好睇